懷疑林鄭已被盧偉聰軟禁，挾天子以令諸侯

林鄭多日不出，警方張牙舞爪，干涉香港立法，司法，教育，外交。懷疑林鄭已被警方軟禁。

香港廣大市民必須認清事實，清君側，靖內難

釋放林奠

釋放林鄭，支持一國兩制

特首一定果斷斬殺逆臣賊子盧偉聰，維護特區管治威信

清君側 靖內難

要求中央政府出動解放軍敉平逆賊藍衫軍

睇完標題 已經下意識諗起一啲畫面

好似舊年范冰冰嘅情況？

我無野講

林生有話兒！

月娥你還好嗎？

極度懷疑林鄭同盧偉聰已經比果班咩員佐級乜鳩會會長軟禁左

中央早已表明無推送中，
係林鄭團隊辦事不力，
中央現在全面大力支持藍衫軍。

愛國愛黨愛香港的鄉親們，
請堅定不移擁護盧鄧陶集團，
建立繁榮和諧 新香港！

之後再追究林鄭團隊！

和滴媽媽不見了

陽痿聰快把媽媽還給我
不要把她屌得太痛

要求釋放林鄭！

新任大總統

點解，撐邊邊好？心急人上

利申公務員

*點算